確診者曾到訪 譚文豪一日三餐即時停業

臨時停業通知

一日三餐剛剛收到衛生防護中心通知，有一位武漢肺炎確診者曾經於1月14日下午2:30至3:00到訪本餐廳。為了員工及客人健康著想，我們立即採取以下措施：

1. 即時停業。
2. 安排專業清潔公司今晚進行全店消毒。
3. 安排相關員工進行檢測，在有結果前不會上班。

我們非常重視員工及客人的健康，一日三餐自開業以來只招待佩戴口罩的客人，跟足枱與枱的間距要求、客人入座前必須接受體溫測量及提供消毒搓手液消毒雙手。

多謝客人的支持及諒解，請大家保重身體。

藍店先會中